手機上網plan就到期 要4G

SMT 2月到期
要4G plan 咪俾我LTE 3.9G

師兄請出招